邊條撚樣發明高達模型要痴貼紙

痴到我好撚燥

啲手汗出哂嚟 又搞到啲貼紙冇痴力

冇人明？

有貼紙鉗

用眉毛鉗都得嫁...冇左痴力可以查漿糊筆

ching我一早克服左呢個困難了

我夾左十分鐘先教好個位嚟痴
最後都係「咩」左

預好個位先㩒實嘛

用啲個尖尖位幼啲嘅會好用好多 你呢把個頭咁粗 點睇到自己癡得岩唔岩位

RG Unicorn 超碼痴三粒鐘

我貼unicorn rg貼咗2日 手腳慢

巴打可摸耳教下我
呢對眼我痴左十分鐘

咪仲耐過我砌

呢個真

好想快啲痴哂佢之後畫線

加油！

我第一部砌既gundam就係unicorn
宜家我好後悔 點解要揾部最麻煩既來砌
聽日諗住砌rg strike free 希望用一日可以砌完
砌完之後買報喪女妖rg

巴打可唔可以分享下你部unicorn
我唔係好識幫佢擺pose
搞到佢成個毒撚咁

我都唔識
我俾啲post俾我啲friend睇 佢哋笑咗我好耐

我見人地擺得好型

手殘就玩pg啦